美國17歲青年自衛三槍殺兩施襲者

持槍保護當地商店，俾4個手持不同武器嘅BLM Antifa圍，三槍殺咗2個，1個射中手嗌晒救命

其中一個死者係registered sex offender

有槍真好

ctrlpew
fgc-9

但好可惜個青年被控一級謀殺，啲傳媒切頭切尾想整到佢係激進青年

例牌程序 上到庭應該冇事

你睇下 now 新聞就知
講明係白人

仲要特登摷埋佢係trump support 出嚟spin，美國而家都好撚多賣國賊

希望上庭睇全片判返合法自衛啦

成班左膠

死力架癲架

不過美國係法治社會 仲有晒片 真係唔驚

anifa快撚d死啦

Wtf

保家衛國

聽tvb講 以為佢亂咁射

問你怕未

Twitter永遠唔會有呢啲
左膠只會講佢故意殺人

其實好多Antifa係白左，中槍一死一傷有2個都係白人

真係白變黑，黑變白傳媒嘅威力

佢比人追打在先, 所以開槍

有無片

係，特別佢一路逃走，有強力武器唔用，跌落地俾人打才還火

人地係有法律國家，循例都要上庭判有無罪

呢d頂多只係自衛過當咋掛?

好多民眾都撐佢自衛殺人，不過好多Media都剪到
「得佢開槍射人嗰Part > 其他人好驚落荒而逃 > KYLE RITTENHOUSE向警察投降但冇即時被捕」事前事後完全唔撚提

其中一個襲擊佢既人

美國最大內奸有兩種
一種係左膠, 一種係華爾街堆財閥

有冇全片

唔係點解呀侵咁撚憎民煮黨支持嘅媒體

明明係佢比人追打到訓左係地

narrative啊

no，同2個月前不同，youtube有6成人屌blm looter，支持後生仔，twitter就一半一半

驚閪
合法自衛

其實蘋果都係咁樣報，蠢撚到信哂外媒定唔知本身蘋果真係咁撚左

里滕豪斯（Kyle Rittenhouse）在其家鄉伊利諾州安蒂奧克（Antioch）被捕。安蒂奧克警方指他由威州南下潛逃到安蒂奧克。他已被控一級蓄意殺人罪。

網上流傳片段顯示相信是里滕豪斯周二深夜開槍時的片段，兩名死者一人頭部中槍，另一人胸口中槍，一人手臂中槍受傷，無生命危險。里滕豪斯開槍後一度高聲「我剛殺人」，曾向警員舉手，其半自動步槍仍掛在身上，途人高喊拘捕他，但現場警員沒有行動，任由里滕豪斯離開。

里滕豪斯開槍後向警舉手「投降」，警方郤無拘捕他。 （互聯網）

有片段顯示里滕豪斯開槍前與一班持械「民兵」守住一間商店。警方懷疑事件可能涉及搶掠商店者與守舖「民兵」之間的衝突。

Fb話係屠殺刪左佢fb ac

冇計 香港媒體都係轉述美國媒體

班農俾民主黨既官 屈緊洗黑錢

點解美國咁多antifa?又唔去大陸俄羅斯？

我明，個後生仔事發後仲主動行去警察度添，係驚CNN嗰啲人格謀殺佢，唔係第一次咁樣對Conservative

美國嘅敵人就係左膠
呢班極左份子分分鐘賣撚咗美國去實現佢哋所謂嘅理想
而嗰啲理想都係冇用或者一早就由佢哋反對嘅人實現咗

我睇段片d警車好後先黎到都唔知咩事咪無理佢

唔係明知都放生個種

佢開咗槍先俾人追

又一個例子證明 有槍就可以保護自己

但我之前開post 好多連登仔都覺得香港唔應該有槍權

其實新聞嚟計
CCTVB = CCNOW = CCCABLE 係未已成定局

咁都叫理由, 攞把槍四圍挑釁人咪無敵

手有槍.....神準

所以呢樣野教訓我地
要fc
尤其而家華文傳媒大多都被支那控制晒

讓子彈飛一多一會

仲要9成個樣鬼五馬六

冇個靚仔靚女

A well regulated militia, being necessary to a free state, the right of the people keep and bear arms shall not be infringed .

呢班左派撚屌就係當年捧支共既貧下中農同知青

生果個國際版係我之前唔撚俾錢既原因
衰撚到一個點
你睇幾日就明，完全係個人意見 多過報新聞

佢唔係衝出去開槍，後果應該唔同哂

嘩，哩單又係要追後續
同5歲小朋友單嘢一樣
又係畀主流傳媒夾埋做死你

請講下佢點挑釁人？

其實點解唔去中國慢慢實現

你同你個名一鳩樣
跑入人群連開數槍？？？？？？

now可以唔再睇了

不如你改名做肥曱甴啦

勁仆街 佢哋唔係睇事實睇真相而係睇人立場信哂MSM渲染嘅嘢
垃圾反侵左膠

上連登講就好啦

大把片，啱先有個post都有條詳盡啲

CNN 主流媒體日日報導和平示威， 愛的遊行

的大肚婆， 小朋友爭取民主

差咁造旣

點解有人會追住個有半自動槍後生仔打

(血腥慎入)
呢條片清楚少少, 首先係油站兩派人有口角, 然後個o靚仔係倉庫外面開槍殺左一件
然後有一班人開始追住佢黎打, 佢倒地時開左兩槍, 最後去搵警察投降

你都戇鳩咁都唔係理由？
正常我有把槍揸喺手我使乜要逃走
既然佢走得嘅
即係代表佢唔想有進一步嘅衝突
把槍係阻嚇作用為主
係唔想啲人破壞同埋搶劫附近商舖
到後來佢跌低俾人圍毆
後邊仲陸續有10幾個人過緊嚟
生命受到嚴重嘅威脅
開槍保障自己生命財產
有乜唔合理？

美國media比左翼控制哂 不意外

背後就係中共

呢兩條片入面
都唔係佢開嘅第一槍
之前已經射咗

睇片佢真係舉手投降行過去一大段路

呢個係第三個
最搞笑嘅係，佢戴著頂paramedic救護帽
但係拎住手槍去諗住射個小朋友
跟住俾個小朋友射到隻右手開花

4chan講笑話，佢終於可以做真正嘅左膠，因為冇咗右手

條友腦有問題
你太認真覆佢

如果有藍絲拎把刀入遊行現場你會唔會話佢唔係挑釁?
仲要老年咁大

如果唔係後者阻力, 個LERS一早已經收皮

真係，淨係新一單警察身力架都多左好多人話個力架錯先

手足

美國威斯康辛州BLM暴動兩死一傷

OMDB

條左膠怕殺死人，想行近Ｄ打人手腳，點知一野俾人打到殘廢

美國d左媒核突到

都係
但係佢講埋啲嘢太撚戇鳩忍唔住

呢幾日出晒醜
啲左膠尋日笑侵老婆英文唔好，俾人話你平時咁大愛又 racist 人

尋晚有個坐輪椅企起身話 stand for America, 又有個 pbs 記者話佢 rebuke BLM

pin

佢哋夢想係成為黨員啦，不過係共慘黨

老實講 你睇返段片
第一個俾人爆頭嗰個
你見到佢係衝埋去揸槍個靚仔到
唔知佢係想搶槍定係攻擊個靚仔
人哋先開槍
你要補返呢句
如果唔係搞到好似個靚仔無啦啦走去開槍射條友
所以先俾人追打

正路嘅話反衛過當都告唔入啦咁樣

第二條片見到哩班生番真係借blm搞鳩人哋啲財產

點解youtube既回應咁奇怪
好多都話冇槍追有槍既人 你期望啲咩
冇人屌件事

明明和平咁示威
已經有成六成美國人支持
次次都搞到咁，忍唔住就開始搶，見人搶就搶埋一份

你認真?比人打可以殺人?咁你響街比人撞親可以唔可打鳩人?
首先你攞把槍去現場做乜?仲要咁大把,香港有刀都唔犯法架, 你試下拎把刀出街, 大把D 通街行, 再唔係去遊行現場啦, 你同人講你藍好黃好睇下點

比人追好撚正常下話,換轉講無野使乜走,不如你講D人要射佢佢殺撚咗10世啦屌你老味,你話把槍係用黎阻嚇咁人地搶走都係阻嚇你
生命受到嚴重威脅?屌你老味你唔去做警察真係曬撚咗你

comment: Skateboard versus a rifle? That's a bold strategy Cotton. I wonder if it will pay off.

Second amendment 既重要性
香港將來都要有
保障人民有權武裝

第一日睇毒果？一向左架啦！

人地比槍權就係想你自己保護自己

你好, 5毛

第二條片啲armed citizens好有型

我都以為係

咁樣類比即係當我哋遊行係Antifa/looter之流，見商舖就搶，見車就燒，你邏輯唔好唔好詆毁埋手足

條撚樣痴鳩線架, 自己都識講
"衝埋去揸槍個靚仔到
唔知佢係想搶槍定係攻擊個靚仔"

衝埋去WHAT UP MAN 得唔撚得啊, 衝埋去做乜都唔撚知就射頭仲撐,戇鳩仔黎, 香港有佢D 咁戇鳩既勇武就好

美國有槍權真好

NowTV未搞清楚件事
就判官上身
咩叫兇徒

17歲無牌持槍都有排佢煩

4chan 見到有人起佢FB底, 條友post過 blue life matters, 仲要唔係自已州 , 係其他state 自已楂槍過黎 illions本身仲要限制18歲係唔比擁槍 難講

左膠真係好核突 你班黑人燒殺搶就無事

白人開槍先衛就係到嘈

你用香港比已經錯咗
美國第二修正案 人民有武裝權利
香港人無無裝權 拎住武器行街好唔合理
美國人揸住槍行好合理 因為佢地承認有武裝權 好正常

仲要有班真心膠以為支那係人人平等共產烏托邦

用咗電槍
拒絕合作行去開車門
剩係哩part已經抵屌
輕度武力用過制服唔到你，點知你係唔係開車門拎槍

有冇啲左膠圍爐既留言
好似好少咁定要去留cnn果啲

真係好撚戇鳩如果唔睇條片嘅話
真係會以為條友舉左手投降都俾人射爆隻手
但事實上就係佢舉起左雙手做咗個假動作之後
就即刻向持槍嗰個細路加速
之後先俾人開槍射中
左膠媒體真係好撚核突

正常人，見人有槍，唔會去挑戰人

共和黨演講請中國維權律師上台
畀班仆街笑話盲人都上嚟講，又話特朗普連盲人都利用

當然哩啲可能只係少數弱智左膠講

但其他例子都好多，譬如樓上話左膠笑第一夫人口音乜乜柒柒
但重點係人哋識得講5種語言

如果條友唔開槍 把步槍畀佢哋搶咗可能仲衰 班垃圾抵撚死

哩啲撚屌同劉慧卿冇分別

其實冇錯
人哋揸住把槍你都仲夠膽攞塊濕鳩滑板追住人哋打
你期望啲咩
期望自己可以攞塊滑板好似全壘打咁飛粒子彈？
MLB選手都做唔到啦

五毛 hi

and bye

我哋無槍 但有人

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

等睇K K K對決BLM

網上聲音只係一部人。

上網咁多crypto exchange 唔通bitcoin 人人都會收

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

過到 grand jury?

只可以講
傳媒真係雙刃劍

冇國際視野係咁架啦

咪就係你用武器打我，我係咪要跪地用大愛擁抱你融化你的心？

做乜撚嘢
你係真心講沖埋去What up man定點？
我依家保衛緊商店
你係抗議者
你突然向我加速沖埋黎
你同我講佢衝埋黎
係想問我做乜撚嘢？
你瞓撚醒未？
你睇多幾次段片啦柒頭

你同黑警加支那人死全家好啲

BLM

我都剩係知咁多

追佢畀人fe嗰班示威者一個有槍

希望無打中黑人啦
射到受保護動物神仙難救

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行

TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430-
( 屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷，請自行進入內街 )
( 因內街比彌敦道更危險，請自行判斷應否做返路人曱乙丙)
活動性質: 和理非大遊行
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人 （防ss）
目的:
1. 反國安法
2. 反健康碼
3. 反對藉疫情押後選舉

要睇陪審團

戇鳩，有好多自發性持槍保護當地商戶啊
就係驚咗班生番搶嘢啊

Antifa = 劣人

左膠：all lives matter but black lives matter most

香港傳媒不嬲跟主流傳媒

佢真係好笑
睇到都唔想理佢

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

好槍法。

當跟返連登logic
樣衰衰出街預左比人打

咁美國比權佢地武裝自己唔使比人打

D撚樣見住人地上哂彈 重埋去打人

一槍爆頭自己拎黎

真係弱智㗎喎佢
佢自己講嗰句出嚟有冇笑

究竟佢係咪已經射左一條友先俾人追？

咪就係，好人好姐點會無啦啦俾人開槍

保鄉衛族

咁請問香港有無燒殺搶掠？ 你美心高層出嚟保護西餅就話

我都覺，邏輯錯曬
「冇嘢使乜走」＜—

個世界如果按佢邏輯就好
平民商戶都冇嘢咖，不過畀人搶咋嘛

有槍都行埋去，俾人射真係抵撚死

射爆右手，留返隻左手畀佢做「左膠」

你up乜春

講到10幾個攞冷武器嘅人圍毆一個人唔會打死人一樣只係想殺人最後手臂中槍個一定死硬，隔離仲有兩個幫嘅都要中

但係最尾幾槍只係示威根本冇打中任何人，除非你想講咁近打唔中囉

不過第1個比佢爆頭個阿叔，真係睇唔清楚發生乜事

第2個殺個個都算自衛GE

美國新聞自由冇得維穩，啲媒體為求noise只會火上加油，令到啲人仇恨值更加高，越嚟越想用暴力，以後種族仇殺只會越來越多。

"WHAT"S UP MAN?"

者係之前D 手足響旺角燒鋪有藍絲拎把刀黎嚇鳩佢地之後斬殺幾件都係啱?

睇完個POST 我都唔識分邊D 係黃邊D 係藍

輸撚硬咩戇尻😂😂

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問肥寶貝(狗隻#12186)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

所以啲msm真係好仆街，煽風點火
完全做唔到第四權

美國有right to stand有權唔避反擊

香港要你避開 冇得避至可以自衞

指鹿為馬去到美國

隻手廢咗了

整埋圖俾你條戇鳩仔睇啊
驚你唔撚識打開條片嚟睇

人哋個靚仔舉埋支槍驚示佢唔好過嚟
佢仲要沖埋去
雙手向前伸係為咗啲咩？
係咪為咗加埋手部動作
同佢講what up man？

另外twitter搜索17 yo shooter鋪天蓋地全部左膠top hit

真，啲左派成日話侵搞到美國好分裂 真正有份分裂人嘅係佢哋啲偽中立理性報道手法 淨係喺黑人被白人殺嗰時先強調種族

就係個靚仔揸住支槍
之後個阿叔仲沖埋去唔知想點
個靚仔舉埋槍警示佢都唔理
照撲埋去
咪俾人開槍射中

比人掉野咋喎, 條友掉果件野仲要輕到比風吹停番轉頭, 咁你都話想殺佢,跟你既concept 咁香港d 警察真係聖人黎, 比人掉咁多野都唔實彈

你到抵5毛定黃黎架者, 起你底又有個人鏈post, 你話你5毛我唔同你嘈啦

刀係近距離冷兵器 只要佢唔喺你隔離就唔會有危險 自然唔可以shoot and kill
你槍點同

你都on9, open carry係合法

痴鳩線 ,比人掉汽油彈WO
你知唔知咩叫槍權架?
你無啦啦入人地屋企,可以槍殺你架 ON9仔

救樓主老母

用外國新聞評定立場唔多準，因為全部都係跟返美國主流咁報

Anti-Fascism is fascism

Nazi 白人至上主義者 極右翼 俄羅斯間碟

真,ON9仔黎
所以D白衫先可以拎住碌棍都無事

你畀人喝住嚟追，隻手仲拎住唔知乜嘢
你跑嗰陣仲會理會佢拎住啲咩掉你？

你宜家上帝角度梗係口響響啦

比例幾多到？

屌, 又乜撚野汽油彈, 邊道黎個汽油彈出黎
有槍權大撚晒咁你唔見個個示威拎把出黎曬?
又無啦啦入乜撚野屋啊, 響條街喎,屌, 你地係咪白衣人黎架, 成班戇鳩保家衛國上撚咗腦下話

大佬呀
你掟得野即係你有攻擊佢嘅意欲
都算啦
衝過去掟完就算嫁啦
掟完之後佢仲追住個揸槍嘅靚仔係為咩
你覺得咁樣人哋唔會開槍？
大佬佢17歲佢唔係執法人員
佢揸支槍去保護自己保護商店
條友追住佢
佢已經掉頭走緊費事同佢再衝突
佢都仲要繼續追
咁樣唔開槍嘅話你教個靚仔應該點樣做？
佢唔開槍就俾人打到仆街㗎啦喎
同埋你兜咁撚大個圈讚警察做乜撚嘢？
你話我五毛我反而覺得你似多啲
同埋我由始至終都冇話條友要殺佢
我只不過話佢沖埋去唔知想攻擊佢定係搶槍
唔好自己同我喺度加鹽加醋

人地打你係人地唔啱
唔代表你可以打番人嫁
你都有打人你都唔啱

正一支那豬，人地想致佢死地做唔到
因為佢自衛左，但你就話比人打唔洗殺人？
果到唔自衛咪被人殺囉 戇鳩仔

死左膠 ON9仔
你去同人地隻秋啦咁

HERO

係，條友攻擊佢（不過唔似molotov），佢再開槍還擊，之後先發生馬路上既追逐。

#67條片應該算幾齊全

唔好嘗試同連登仔講美國槍權

你自己睇下其他片啦

仲有個光頭白人（第一個追住17歲民兵槍手）要開始同成班民兵嘈完，中間發生過咩事要令佢追住民兵槍手你點知？唔好講到知道民兵受過咩威脅先啦

喂傻鳩
下邊有條同你一樣咁撚戇鳩嘅提供埋條片呀
你睇吓佢係咪沖埋去同佢講what up man

前面用同一招既人 冇個告唔入
民主黨既洲 民主黨既官

佢以為比人用拳頭打就唔會死

無個正常樣，相由心生

屌你原來真係唔係假膠嚟
一開始blm示威有撚開槍，一樣係齋行咋戇鳩
之後演變到班仆街借機打劫，搶掠，破壞
店主甚至市民自發拎槍保衛自己財產

請問幾十人包圍你，請問你得一個人點保障自己
唔拎槍拎乜鳩啊？拎棒球棍啊？

人哋同你講解美國槍械合法使用情況，你就忽上腦理解唔到話人，屌你老味就9月啦，快啲搵小學報入學啦

揸槍個班係民兵？
點解會由光頭佬屌一班民兵，去到單人追逐，呢part有無clip

救命以後申請帳戶可唔可以搞番個智力檢查

1.追個揸住把槍九條街係想點？個青年已經係咁跑走

2.第一下槍聲冇人中槍，條友仲係繼續衝埋去

依段片除咗睇落似打喪屍之外你justify 到啲咩？同埋你個柒頭可唔可以唔好再拎香港嚟比

好難講
佢自己唔喺WI住
佢枝槍又係非法
可以話佢係有意持槍去第二個洲械鬥

重點係我哋宜家上帝角度睇佢哋
個o靚仔畀人追梗係跑啦，唔通「等我倒後跑睇下佢拎咩武器打我先」咁啊？

條友都鳩上腦

Boogaloo

淨係見你逃避樓主既回答

睇佢講嘢真係睇到r晒頭

係，本身佢喺第二個州非法持槍已經大獲

算啦，佢都係自己鳩嗡人哋what up man
佢死撐咪由得佢，個個指住佢嚟笑咋嘛

揸槍嗰班冇記錯係保護緊油站
之前發生口角，光頭佬畀人拍到撩民兵：shot me

你啱
咁都有得洗地
都唔知係咪撐blm嗰啲傻鳩黎

一邊掟嘢一邊追住人：WhAt'S Up MaN

你都識講佢17歲跟本就無拎槍牌既資格
又唔係執法人員咁緊加關佢撚事啊

殺撚完一個人其他人唔追佢應該由鳩佢走？使唔使送佢走？

屌，你換個角度套落香港都唔撚啱數啦

算啦放過佢啦
都話佢嚟緊好唔得閒，要搵小學入學

only black lives matter

但上面有link講佢朝頭早同其他人一齊清塗鴉

twitter 左膠認證

this?

Reported to FBI

push

你條弱智好心就收皮啦每個留言都係一面倒

Narrative 係咩意思 近來好多人用

未審先判

上面有ching share埋條有字幕嘅
係哩條片咖啦

系咩， 巴打呢度有人撐你wo，我都覺得槍權合法化系必要。1來可以自保，2來可以制衡權力。

都冇支那咁垃圾

非法持械同朝早去清塗鴉係兩回事 法庭無可能因為佢清過塗鴉而判佢無罪

白左定Antifa

我意思係佢唔係特登穿州過省去殺人
而係為社區服務

二元對立

好似香港咁

咁要解釋埋枝槍

愈亂就愈搞鳩支那分化內患

乜撚嘢呀
乜撚嘢槍牌資格
你係美國公民 有綠卡就有持槍資格㗎啦
呢個係第二修正法案賦予佢哋嘅基本權利
定係你講緊未成年嘅唔可以買槍啊
未夠18歲係唔可以買槍
但係唔代表佢唔可以用槍
有成年人嘅允許同監管佢都可以用
美國大把父母仲會係靚仔10幾歲生日嘅時候
當生日禮物送支槍俾佢
同埋由細到大都會教佢哋槍枝嘅使用方法
加上對於擁有長管槍械係冇最低年齡限制
例如步槍或者獵槍
即係嗰個17歲嘅細路揸緊嗰支ar15都係豁免在內啊
你搞清楚未啊
唔好撚再出醜啦喺度

香港蘋果就係版啦
你為保言論自由所以撐佢
結果佢可以打壓返你既言論自由屈鳩你係鬼

選舉近了，群魔亂舞

Btw依個死咗嘅光頭佬係sex Offender

美國再咁亂落去對我地好不利

人係咁
有自由就犯賤
歷史就係一個證明

痴線同黑警無分別

攻擊永遠大於防守
你話有槍可以保護自己
但同樣啲仆街有槍都可以一槍隊冧你冇仇報

now 新聞 rip

地理越近中國嘅就越支持侵(其實唔只香港台灣，我睇日本人佢哋都成日講係侵先治到中國)印度等，係歐美距離遠啲人感受唔到威脅先會咁on9

香港既一樣
一到反侵既時候，可以立場蘋果都同紅媒口徑一致

左膠就係純粹和平得耐個腦生草
有錢佬就收撚哂黑金

Gun Rights are Human Rights

Stop New Nazi by Guns

個手爆成咁
條靚仔揸AR15?

呢個係香港泛民邏輯
最重要係畫面靚，賣慘情，然後記住課埋金先好去醫院喎

條友隻手救唔救得番

咁係咪合理化到啲人打唔還手？

香港警犬需要你呢d pr人材
唔撚知你以為個靚仔係邊位
不過唔係人人都有license to kill

我係話單官司無咁易打姐你唔洗咁激動

有樣野唔太明.....
第一個光頭佬...點解追打一個拎緊槍嘅人?
真係諗住個青年唔會開槍?

我唔係激動，食緊飯單手覆所以求求其其姐

無錯
只要管制夠嚴格就ok

其實冇話on唔on9 你講得啱大家對中國嘅威脅係有唔同感受 咁係因為大家個政治議程根本唔同 始終佢哋嗰種種族問族我哋反而唔需要而對

當然 呢啲movement都係有大量既得利益者 唔覺得民主黨會有乜實際解決問題嘅種族政策 到頭來咪又係互相利用

呢個post有大左膠

被人告緊一級謀殺有幾叻呀？ 等入倉啦

中國人最支持

謀殺未必告得入但我覺得非法持械好難走得甩

應該唔止啦
佢背景都唔係乾淨

ok sir

但非法持槍點都唔及一級謀殺喇 佢真係生命受威脅先用槍自衛姐 個動機都唔算謀殺
如果咁都鋤得入就真係冇野好講

唔係盲撐個靚仔
係以事論事

民主黨只係永續不公，控制呢啲族群投返自己
有啲似香港泛民一樣，永續社運永續議席

一個社會最大大嘅仆街叫政府
而家個情況係大仆街有槍你冇

重點係要解釋佢點解要拎支非法槍去隔離洲
唔解釋好好易比人鋤係有意械鬥

逐part逐part斬開嚟睇嘅
希望從輕發落啦

啱啊，問心畀著係我，個環境咁緊張
應該都會好似佢咁
只係佢做得比我好，即刻自首

DEM 佢打錯算盤
佢地用左幾日淨係屌侵，因為本身諗住侵一定日日出黎亂噏野就失晒分
點知冇之餘仲拎晒啲政策出黎，搞到而家唔知點，變成拜登出黎講唔好暴力

我唔知支槍係咪佢自己拎定人哋畀
不過如果人哋畀更大鍋

但係東亞地區既媒體90%都係反侵

打錯算盤都唔係第一日啦
特朗普點解出選，你睇返佢一開始啲訪問
都係因為克林頓同希拉里叫佢出嚟玩下
點知真係選到，宜家friend都冇得做

一樣啦, 除非係佢比人惡意approach果陣有人拋比佢都仲有得抝

咪係囉
完全唔覺得佢有任何問題
如果我係佢我應該會走佬
17歲真係好撚有勇氣
敢去面對不公
又勇於承擔責任
仲要好撚好槍法

佢形象唔討好，有新聞話題，點會放過佢
更何況佢唔同傳媒打交道
甚至連傾向佢嘅fox news都屌

又係要睇後續，希望佢從輕發落
坐就肯定咖啦⋯⋯

btw，班左膠都幾戇鳩，揸住支手槍追人，但諗住打拳頭交

見到嘅片就見到佢起碼受幾次挑釁
忍到忍無可忍，生命受威脅先反擊
好彩係班左膠忽上腦，揸住支手槍追佢都唔識得用
如果唔係就唔能夠全身而退

好撚癲, 成班友有步槍周圍行

我覺得對第一個光頭佬真係無必要開槍, 或者無必要射中佢, 更加唔好講射頭, 個靚仔點都係使用左不對等武力

想搵張相被捕人士相J下都唔得

冇佢我都唔知傳媒可以咁惡魔
16年個個都當 CNN BBC 好可靠

白殺白 就唔會有咩立場預設啦
我哋都係睇fact

最多只係未成年持槍

BBC算可靠啦 biased但fact based

你睇返段片就知道個靚仔
好似有人衝過嘅時候佢都係避開先
但次次都係啲人繼續追住佢
無可避免先開
正常我有心殺佢哋我洗撚走咩
自己沖埋黎食子彈我仲歡迎

因為奧巴馬有太多光環
拉攏好多名人偶像球星，PR做得太好
你哩個時候插佢只會係想得罪全世界

但係特朗普唔同，佢本身做商人嗰陣個形象唔係特別好
加埋原來佢咁鐘意鳩嗡，咁咪搵你做新聞

佢哋好中意話美國其實唔好過中國

一句講曬
左膠禍國

下次班示威者應該先下手為強

等條友咁刺激走去做民兵啊啦

拜登上台 即刻請求蟈出兵幫忙震壓

好撚勁
香港人對住拎棍既防暴都淆到仆街
人地17歲就對住拎真槍既人
仲要有guts殺人

大把外國人去大陸搵食
又讚面容識別好方便，食嘢平，支付系統方便
自己國家點樣唔好唔好，好鐘意中國

我屌，咁撚弱智都得？完全冇曬私隱
更加唔好講佢哋身在福中不知福

第一下muzzle flash 係另一條街

屌
咁10月1中槍嘅手足咪又係跟住持槍狗
搵位justify都咪撚咁難睇啦

用下個腦都知答案

Antifa?唔係已經定性為恐怖組織喇咩？

哩單發生先啊嘛

奶共占nigga:

港燦廢已不是新聞

香港可以拎得咩武器追人？；美國又可以拎咩武器追人？

仲有事前點樣追逐又唔知，佢點解要跑走逃避個男人，最後走唔到要開槍既過程都未知喎。

香港嗰條我就睇到事前發生咩事喎，所以咪會覺得武力唔對等。

拎住嘢跑住死追個17歲，開一槍都冇停繼續迫近

然後你拎一個手足被魔警脅持，另一個手足冇武器慢慢行近嚟比

叫撚咗你哋咪撚再拎香港嚟比，係都要侮辱手足，做乜撚嘢？

你拎落單平民 同 full gear 防暴隊比?

仲有案發現場係有其他人持槍，同埋開過槍呢啲環境因素

做下功課先出聲啦，唔睇片都睇圖啦
大街追佢嗰啲拎住槍咖

個細路當刻分分鐘以為自己比人射緊
都唔係緊張咁簡單

有槍應該無黑警了

the hunt

算啦
可能佢覺得拎槍就得
冇諗過一個係經過訓練，多年用槍經驗 vs 一個17歲o靚仔，燒槍都唔知燒過幾多次 係對等

Sorry，我記錯咗西灣河手足，十一嗰位拎膠管，個警察揸槍行近，而且手持布袋彈槍，最後冇警告拎手槍對住心口射，咁樣同美國依單有咩可比較性？

唔好忽略成個環境幾乎個個都有槍

有槍真係另一個境界.....

係囉, 我地講左年幾同黑警武力不對等, 黑警係濫用過分武力, 但轉個頭去美國, 持槍靚仔比個光頭佬追, 開槍打頭變左係合理武力

自己拎仲唔得掂
冇FFL運槍過州界會犯聯邦法

查實佢唔計開槍辣低人好似已經犯左唔少法

應該唔洗
自膠

未成年好似冇得open carry

同埋
要罰，咪拉佢去充軍囉

咪就係因為地方唔同，武力都唔同囉，上邊好多人已經解釋過

屌你老母又係你柒頭皮五毛，食屎啦弱能人士

支那咩 邊有充軍呢啲刑罰

你太睇少槍權既限制，上到去會一樣一樣打 首先你唔係私人地方無左堡壘法先 之後你係街持槍挑釁已經有動機去傷害人 之後既野已經唔洗講

SOR我真係理解唔到關地方咩事, 姐係你話第2 PART佢比拎住槍既人追, 跌低左係地下, 都仲可以駁下自衛, 不過基於佢前先已經殺左個光頭佬, 咁D人追佢都好合理姐下話, 殺左人WO, 同埋追佢D人都似想捉佢多過殺番佢啦, 要殺佢, 佢跑緊果陣同跌落地果下都可以開槍殺個靚仔啦

條𡃁仔有冇事就其次真係
家陣佢會俾某D人捧成點先有趣

支持不退讓政策
社區不再有警察
係有權保護自己

打死人重有得打官司
死撚咗真係乜都無啦

作家
暗喻指鹿為馬

Epic failed propaganda

Another one

救得番但個關節以後郁唔到？

之前instagram張相都冇咁犀利

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed. - Article Two of the United States Constitution
On9 仔學人講槍牌
屌你老味，人哋美國人呀！傻閪
仲要換角度落香港
你唔撚換角度落自己到？我就唔撚信到時你有槍唔開，比人搶到你支槍死果個咪你囉

條片最後佢射死咗兩個，啲人走到遠到睇都睇唔到

如果我有槍我都會爭取槍權
不過我冇槍

傷口見骨
手臂老鼠仔啲筋應該都斷曬

咁就一世

內戰

AR15咁撚勁架

如果陪審團大部分係黑人就死喇

有排醫
可能要鈦金屬關節

咁都有機會醫得番

Push

極端左膠

有冇link
BTW點解要行咁近射？

bbc我覺得還好，起碼都叫兩邊咬

仲TVB

三槍 兩殺 一low hp

美國還美國喎

4chan pls

上twitter見到班左膠又借風向要禁arms
一search AR-15就見到

你唔會同班左膠溝通到
佢哋覺得點都好都唔應該有槍

幾錢

等民主國家的三權審判

上連登勿認真

有自由唔一定犯賤，有自由但係「被」法律賦與一定權力就會好易利用被賦與嘅權力

You own a nice pistol

一定有陪審員

交通狗啊

武器？
你睇下條片
第一個畀人射嗰條友
邊撚度拎住武器？

仲有武力點睇都唔對等啦嘛？？

其他人持槍？
你講其他民兵啊？

咁第一個畀佢射嘅人又拎咩啊
你係咪連條片都無撚睇過

係囉武力唔對等
屌你全場火力最高咪係條o靚仔囉

好慘 自衛俾人告謀殺
因為要滿足班BLM既意慾

第一位畀人射嘅
連膠管都唔見有啵

唔射第一位的話撚有人追佢

同埋條17歲 開槍前又有無警告人啊？

請講下佢點解要射第一條友
請問第一個victim係對佢做成乜嘢生命威脅先

老實講真算好彩冇傷到骨
打中骨當場斷手都仲得

唔射第一個撚有人追佢

想問下你第一個中槍做緊乜嘢？追足30米
有第一下槍聲都仲繼續跑埋去，嗰下你點知佢個袋會唔會有刀之類？講到條友乜都冇做過俾人射咁，邊夠你避重就輕講

留明

次次一有呢d野 gun owners永遠係最慘
background check又排曬隊，又炒貴曬d槍同子彈

ching，我見到佢啲戇鳩留言已經當睇唔到
費事又講一大篇嘢
佢哋柒咗最多深潛，最慘我哋犧牲自己時間陪佢哋癲

kenosha 警方淋火水

成個環境同發生經過，根本同香港發生嗰幾單完全比較唔到，啲人係要拉埋香港嚟講真係好撚煩煩都唔緊要，侮辱咗咁多位中槍手足

自己睇上邊巴打share嘅reddit，睇下第一個死嘅人做嘅柒事先啦

First shooting
While Mr. Rittenhouse is being pursued by the group, an unknown gunman fires into the air, though it’s unclear why. The weapon’s muzzle flash appears in footage filmed at the scene.

Mr. Rittenhouse turns toward the sound of gunfire as another pursuer lunges toward him from the same direction. Mr. Rittenhouse then fires four times, and appears to shoot the man in the head.

He didn't even shoot first

之前香港警方都係咁合理化開槍

筋位醫返都嘥藥費

明明係自衛，講到佢係施襲者咁
咁撚熟面口嘅啲表達方式？

Now新聞都on9
仲日日唱衰侵侵添

指鹿為馬BLM 版

只有擁有槍先保護到自己

睇d人寫

個細粒鬼佬同班（民兵）嘈完
企左係附近，之後攞件tshirt
包住個頭，見得果個靚仔一個
係車場邊，沖埋去兇佢，
之後個細粒鬼推撞，似搶槍，
之後開槍。

抵死,周街槍掠他人財物, 毫無理由去搶唔關事既平民
抵比人開槍打死

香港警同示威者武力不對等
一隊軍隊對平民
但美國呢個情況唔同喎
各自都可以拎槍
雙方交戰必有損傷

睇左4 頁幾件五毛入嚟開工
屌你老尾閪

片？？？

班友痴撚線架，佢地concept 係美國應該個個都要拎槍出街，無槍既人行埋去屌鳩拎住槍既人就係致命傷害黎，應該要比人headshot 爆頭好應份，之後大家應該當無事歡送佢呢個爆頭槍手既未成年靚仔走，佢需然殺咗一個人，但係佢保家衛國，大家都唔可以追佢，無論佢追佢目的係問佢發生咩事定阻止佢逃走任何原因，呢個槍手係無罪係自衛反擊，就算射中遊行中既其他人都好

聽佢地講完我知道之前睇過美國d拳頭交片都係傻鳩黎，兩個打一大爛餐都唔攞支槍出黎

我呢個post 就比人屌到傻啦，唔緊要，但係重要係呢個post攪到我分唔清呢道d人到底係黃定藍，支持使用武力定係被殺既人

比on9 攞槍真係好恐怖

0. 首名被擊殺者係油站不停挑釁人， 叫shoot me nigga
1. BLM 打緊car dualer d 車窗
2. Kyle 去講佢哋走
3. 首名被擊殺者t shirt 包頭咁charge Kyle
4. Kyle 背向死者跑
5. Kyle 身後有其他槍聲 轉身 就撞到死者 開三槍
6. blm 再追Kyle
7. Kyle 背向blm 跑 被人從後撞擊， 再跑幾米自己跌倒
8. 起身已即時準備射擊向Kyle飛踢既人一槍，Miss
9. 第二人用滑板擊中Kyle頸頭，Kyle 回一槍中心口
10. 第三人手持手槍 聽到三槍已舉高雙手 ， Kyle
槍已指向佢
11. 第三人再向Kyle 前進一步，Kyle 開槍打中佢右手
12. Kyle 起身回頭望blm 槍聲四起，但片中Kyle 手中槍無火光煙 後定等
13. 跑向警察自首，但情況混亂，無人理佢。

痴撚線，而家連自衛都政治正確
Google左下見d媒體都係話佢謀殺，搶掠嘅完全唔講
甚至連幫口嘅fox 名咀都屌埋一份
但明明係當地政府連帶警察無能，要當地人組織自衛隊
同香港d黑警一樣黑

首名被殺：矮仔白人 有性侵兒童案底
次名被殺：白人有暴力案底
三名斷手：白人搶匪案底

射殺之前知？

柒頭翻支那睇中國新說唱啦

咁都可以攞出黎講，你睇過一個中國節目含家仆街死啊

無關系 單純係一班iq低 同暴力既失敗人
佢地主動挑戰持槍人自然有危險

我無話邊個岩邊個錯 等官判

你concept 者係831 d人係抵撚死？

我無話抵唔打抵死
飲毒藥自然會死

咩叫飲毒藥？香港人挑戰政府係咪？

挑戰有好多方法
例如黃之鋒周庭打得幾好

he is armed and unarmed at the same time

咁成功反到送中係因為黑衫人定gphone周庭？
打得幾好上星期先比人拉鳩咗喎，好在邊道？

屌你老母美國可以合法持槍嫁
唔似香港拎枝筆定月餅膠刀都可以告你
淨係拎槍出街都拉得佢一早俾人拉啦
點解冇人一早報警做佢呀
香港禁擁有任何武器
刀唔係可以做工具你擁有一定係犯法
理得你鎖喺屋企夾萬又好
槍除咗做武器冇其他用途
唔明你咁樣比有咩意思
地方法律唔同 兩樣野性質唔同
有槍都追好明顯追嗰條友癲嫁啦
你俾個癲佬追你唔走同佢講道理
你俾佢追到唔怕佢搶槍殺你
你唔聽你講鳩沖過來你唔開槍可以點做？
俾人踩頭同用板爆頭加用槍喵都唔受威脅
你條死左膠收鳩皮啦

有槍仲駛搶槍咩

lmfao

條左膠比人圍插
驚到del post

成功爭取攬炒

總之有槍就正喇 唔理你點

It’s a slow process which is called Active Measures
4 stages behind
- Demoralization
- Destabilization
- Crisis
- Normalization

因為左媒cut 片cut到呃埋自己友
差d以前死多幾個黑人

屌你老母合法持槍唔係合法殺人啊麻，屌你老母你班戇鳩仔真係痴撚線，合法性交可以你老母行埋黎可以合法屌佢咩，成班唔知咩思維黎

一邊死二件斷隻手，一個毛都無少條識行識走都唔知邊邊先係痴線佬

blm個邊狂開槍，但係善良的槍無幾槍中人。
咁俾blm撚狗係咪投降就安全？

點解上面講到咁激動

呢個post好正
因為Kyle 係做緊深藍，保衛憲法權利
blm 係做緊深黃，增取改變

美國白人成日都用 stand your ground law 去撚d黑人

唔該勞氣住，冷靜啲，深呼吸，然後覆咗#389先

GTA好撚正

藍絲都可以保護自己

成功撤回條例，並唔係話單靠某一班人
每個人都有credit

按你邏輯，係咪認為冇畀狗拉就叫打得好？

記得覆#389

真係左膠嚟 俾人打唔可以還拖

on9
美國人人都可以有槍，而且亦有先例BLM supporters都會開槍，個靚仔叫左佢停佢仲衝埋去，驚恐之下開槍有咩出奇？況且個靚仔而家已被控殺人，點都要比人調查一番，係岩定唔岩，自有法庭去判定。

香港呢？市民基本上從來冇使用過致命武器，更加唔好講槍械。差佬一開波就拔真槍已經違反香港警察的武力使用原則。射完人仲要調查都唔洗，繼續正常番工，邊有得比？

ching，其實哩啲我哋都見到
係估唔到竟然有人睇唔到
屌你老味畀個唔知乜水追撚住，係正常人下意識都走啦，咁都畀人放大講
你話人哋未跑到過嚟就開槍射佢就抵屌啦

覆乜野者，因為佢背住人跑，佢後面又有人追住佢跑，再後面有幾下槍聲，所以條靚仔headshot包頭佬係應份合理？

你話包頭佬揸住槍向靚仔射咗幾槍之後比人爆頭就成件事唔同晒

哇第3張係幾時，差d俾人掉落街但唔多反抗咁既

諗起有張圖係類似剪影
唔同角度唔同訊息

又或者，大陸仔拎鞋扮畀人踩臉

按我邏輯？宜家我攞佢地出黎比較架咩？你攪清楚件事先好喎大哥

＃389覆咗啦，唔知389咁特別有乜好覆

yes

屌你死黑鬼打死左2個白人

講個笑話
麵包師傅收工拎支麵包棍畀人成功入罪
睇嚟佢哋放工要叫速遞上門幫手拎棍走，費事上身

上面個柒頭仲兜緊咖，得閒記得入嚟一齊笑佢

一還拖就要殺人爆頭，我都話點解見唔到你地呢d咁勇武既出去，見親既都係淨係比人打

師兄瞓左幾多年

條爆手左膠都有槍

嘩我屌你老母
咩叫深黃？打家劫舍趁機搶劫叫深黃？
你冇病啊？

好明顯佢選擇立場嗰陣唔係憑對錯，係憑個畫面好唔好睇，邊面有光環

當同樣都係開槍攻擊，只有後開槍嗰個先應該撐？永遠只撐俾人可憐嗰個？呢啲人同永遠企喺雞蛋嗰一方嘅人一樣咁可笑

你講到佢特登爆人頭咁，無言。你見佢開完槍，自己都係度叫 I killed a guy 就知佢都唔想。
係咪合法自衛，等法官判。但係要人格謀殺佢，做多左囉。

有冇槍offer到畀我？有的話另計

佢點嚟鬼知咩，重點係佢有槍，武力對等，而且有人數優勢

你肯定？你肯定呢個係我既睇法定大家既睇法？

我響呢件事就代入係你講既，但其他大部份人係撐kyle喎，但呢大部件人睇佢地出post 係黃

算啦，呢個post我唔會再覆

#389好清楚咁講曬成個流程
我以為明眼人都知問題係咩，點知佢仲要死撐
好柒啊屌

真係想睇下韓國人對黑人發生係依家班左膠會點

柒到冇眼睇，唔知你喺邊到建立邏輯

咁都比人鬧....

唔想但之後再殺多件一件斷手，堅感受到佢果份悔意囉

真係唔再覆，果幾件任屌唔駁，sorry

2警察s&s都畀人反殺
你同我講畀咁多人追，唔自衛？
wow
係咪要跪地show大愛感化世人？
嘩～記得call定msm，個畫面好靚

佢以為所有黃嘅都係正義魔人
Work must be done and justice must be upheld （Hugo,2020）啲frd嚟嘅
利申我唔係黃嘅，我本土嘅，泛粉左膠企開一二邊

打家劫舍BLM同香港社運比
邊個先係偷水飲果個

我屌你老味，驚你眼殘睇唔到發生咩事，叫你睇#389文字版
睇唔睇到最後點解射埋antifa隻右手啊撚屌
唔好唔記得個antifa揸住手槍啊

咪講出嚟啦，啲柒頭撐唔到啦

氣紅了臉

TWITTER恥笑被捕人士 (9成極度樣衰)
盡情享受藍屍歡樂

Sentinel
@3Sentinel4
·
15 小時
回覆
@MrAndyNgo
What happened to their faces?
13

ScotchEye
@079Sco86973233
·
15 小時
回覆
@MrAndyNgo
What a handsome couple. I can see why they’re so angry.
2
86

BACKBONE
@Kathy81211843
·
15 小時
回覆
@MrAndyNgo
sad to say but they both have the countenance of human beings who are atypical

屌你好mean

之後追佢果幾個，認真，明顯屬於合法自衛。斷手果個打人期間仲揸住把槍添。
美國唔同香港，就算係平民受到武力威脅絕對有權開槍。
師兄唔可能將香港果套擺落去。

睇州
印象中ny好似要退到冇得退好on9

係你搵下non aggressive pact, 如果有條友諗住做鳩我 我有權攞武器屌佢老母臭化閪

唔好將香港代入美國環境
原全係2回事

上面有人咁激動上晒頭
去美國住下就唔會咁興奮

個個都話佢地係ET, 異形

可能又係比共產黨滲透

呢條細路比人祭硬旗啦咁既風頭火勢
一級謀殺唔入死刑都應該老終不得假釋
仲要講緊判果陣分分鐘china Joe做緊總統 你仲唔死？

總之，係美國
特別係某d州同地區
唔先下手為強
隨時命都無埋

特別依家咁環境
對住果堆左膠blm
大部分係真幫派暴徒
你唔反抗會真係無命
俾人亂棍打死有咩奇

佢自己無槍係輸自己
唔同香港人咁係無可能合法持槍
你方向錯撚哂

未必
如果拖到特朗普上場，啲傳媒就唔敢咁放肆
宜家擺明大選前msm集體做鳩特朗普

屌你冇讀過書冇見識都搵下維基啦

咁真係要睇侵贏唔贏到
輸既話呢個細路都好大機會坐監坐到死果日

上面位ching真係厲害，狡辯咁耐都可以繼續撐
唔知人哋槍械法，都可以將香港黑警殺人單嘢混為一談，厲害
言語間似乎要人數劣勢個邊卸裝，咁先叫合情合理

我上面都提過，佢背景都唔係靚
但希望美國有咁多人拍片證明佢自衛殺人傷人，可以從輕發落

唔一定，不過真係監粗重判
我等住睇城市戰爭
玩到堆右派民兵槍黨走出街
班blm就大撚鑊

班blm真係好多烏合之衆
真係開戰，佢地死得

隨時有人拿m134.m2 出去

條友仆街係另一回事 今次確實係佢畀人打先開槍 不過條友應該都有啲居心不良

希望唔好
始終左右開大片會影響到侵

我係正常人即刻搞返個#shameonyou
屌鳩班明星虛偽，傳媒
完全偏頗報導

ching，希望你讀完小一先再入嚟覆post

上reddit有人討論佢係非法公開持槍，但係唔代表法律冇咗self defense嘅權利

you got the point！
所以逐part逐part咁審
唔會話你非法持槍，之後自衛都冇法律保障

伊利諾州有stand your ground law
有人用致命武器威脅到佢既地方就可以首先開槍
但追出去打人就唔知得唔得了

Ps唔好屌我條link有支那字
我都想屌做乜撚wiki有支那字

有槍權真係好撚爽同時都好恐怖,佢地一身神裝 防彈頭盔 避彈衣 手持突擊步槍.....去示威
香港如果有槍權 上年應該唔係私了 係黃藍駁火 斑藍腦殘實早過我地拎槍殺人
至於斑狗仲會唔會夠膽當我地羊咁追殺 應該唔會

Eminem

好清楚，thx巴打

我諗我終於明點大家點解論點對唔上
可能係搞錯咗類比對像。

我覺得將 BLM=中立派/藍絲 咁睇比較似樣

BLM入面有啲溫和派
我當係中立撚，總之暴力就係唔啱

有啲政治正確派，會喺餐廳指住人哋鬧要人撐BLM
(香港藍絲見你係黃就屌，老闆會炒黃絲)

有啲暴力激進派，郁手郁腳，7歲小朋友都又蝦又打
(香港藍絲又吐口水又打人，鄉黑仲會攞藤條恐襲)

有啲一心攞人命，你講ALM就開槍爆頭
(香港會攞刀桶肚斬背)

只係BLM仲多咗啲道友或者乘機打家劫舍嘅人
香港藍絲都有呢類嘅，不過都係偷下小米咁無乜大志

所以你諗下自己見到鄉黑攞住刀走埋嚟你會點
明知眼前舉住BLM名號嘅呢班人喺其他地方傷害過唔少平民甚至死過人，自然就會聯想到對方來勢凶凶都係想殺自己，呢位少年嘅反應其實好合理。
喺面對生命危險嘅情況下，假如緊張過度失去正常判斷都係可以理解。

如果好似你咁講
宜家香港應該解放軍接管咗
因為黑警辭職唔敢返工

屌冇留意啲字
見到spaghetti就記得了

正解！

槍權根本就係用黎比大家學識尊重大家

唔好講去示威 我記得係連登睇過德州有條友去教堂殺人（好似係）之後比教堂入面既人秒左

11明明舉高咗手
點解仲要行前？

仲喺度喎

wisconsin得castle dortrine

筋係咪難啲駁得番？

雙重標準

搞清楚castle doctrine同stand your ground law有乜分別先學人講啦

好似要cert?
(3)(c)

不過目前都只係告murder
唔知會點

上臂都有啲機 叫容易啲
如果打中手掌個啲基本上廢咗隻手

係.. 但你唔記得左上年8月 我地都未接近呢個級數
中共都已經想出老解屠城啦 好彩美國剎停左咋
如果係咁 我寧願上年有得駁吓火 殺吓何妖同斑狗

其實都好難
冇訓練過，唔係個個開完第一槍都一切如常

支那邏輯： 市民有反抗能力 = 社會亂

你持武裝保護自己保護屋企無問題 有條片啲民兵都係守住一個地方而唔係周9圍行呀

依條粉腸就最狗
假投降
然後拔槍, 好彩kyle 反應得切
唔係就到kyle 死

BLM 和勇都有，支持佢地就係支持手足

共狗同民主黨係咪夾埋
屌那星blm又antifa

揸手槍條友好似係重罪犯黎 唔可以擁有槍械

香港media KOL一樣畀泛民控制曬

中国式思維
郁手就唔啱

幾點最新消息

1. Kyle唔係白人黎，而係西班牙裔Hispanic，叫佢white supremacist 嘅可以收聲了

2. 更多證據指向佢開槍出於自衛

3. Lin Wood, 之前幫Nick Sandmann鑿MSN一筆嘅Attorney, 已經接左呢單pro bono

好心帶風向引輿論都類比得好少少丫
你幾時見過香港冇差別攻擊呀？721囉

plmn93"shoot me, shoot me" Another Darwin candidate.1 day ago14411

大家好注意下，有一班風向撚引導緊開槍問題，用香港警犬開槍殺人事件黎做類比混淆視聽

美國有法治？

如果調返轉係黑人自衛殺兩個白人唔知新聞會點報

屌
原來條友係諗住掹槍射個靚仔
抵佢冇咗隻手啦
我當初仲以為佢係做咗個投降嘅假動作
之後諗住搶槍
原來係做完假動作諗住掹槍
個靚仔真係幾撚犀利
反應快又準
啱啱好射中佢持槍隻手

呢個睇得最清楚

網絡堡壘之下，係同一個Chanel 下你只會聽到一種聲音

喂睇完呢幅圖你覺得合理未啊柒頭

唔會，藍屍班仆街只會匿埋一二邊放冷槍。

美國冇法治唔通香港有法治
又浪費個account

條友跑遠幾十米先逼著開槍
香港係追撚著你嚟射

香港冇唔代表美國有呀
又浪費account

你隻支那狗諗住奶共都冇人收你呀義和拳傻鳩

反應快

咩可能，直程係共產思想啦

now不嬲都紅底

講控制會及得過紅媒？泛民除咗蘋果又有邊間？
仲有陳雲、熱血時報有自己讀者圈子又唔計？

拎住把手槍

指鹿為馬既 media = CNN

講緊第一個人

之後果班係想捉人”亂開槍”
你當係之前開車撞人無事個的士司機就 fit 哂

隻手接得返.
話好後悔無殺到Kyle

真係唔知，要留返畀熟美國法律既人先解答到
但佢被左膠同Media已經攻擊到體無完膚

跟本係工聯會暴動始祖啲friend

呢個post有偷換概念既傻西

極左

弱智閪, 同你拗真係廢撚事
直接屌你老母

OK 啦...

Kyle 殺左佢同類喎....
但咁多機會俾佢開手槍都唔開.

垃圾就係垃圾~

CNN 唔識死又串鳩 sandmann 一獲
佢叫個記者問下 CNN 老細賠左咁多錢，使唔使減人工呀

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

加油
再鑿多筆
上一單好能狗
成堆左媒鼓吹人搞9個𡃁仔

Nick單野堆左媒自己柒左之後又喺到煲話人打官司係為利益
食屎啦
成班狗黎

你真係好on9,自衛行為spin左唔知去邊

美國啲傳媒有幾咁仆街，mj 已經正正係例子

反而百份有講佢係被人追在先
雖然都係無講係示威者先撩者賤

就係睇完
唔撚明點解要射第一條友
武力唔對等咪撚spin到係柒

因為KYLE 背後有BLM 人開槍...
第一槍槍聲.

即係Kyle係喺無畀人用槍威脅嘅情況下開第一槍
ok
spin唔到啦？

一跌左落地成班即刻加速想過去圍毆佢， 以BLM既兇狠程度，佢如果無槍真係死硬

背後有人開槍
但唔係第一位受害者對Kyle開槍啵？

我睇唔到第一位受害者有揸槍...

其實當你有枝槍
有幾個唔知有無槍嘅人追趕緊你
你會唔會真係好似 maths equation 咁
人用手我就用手，人用腳我就用腳
人地用頭撞你就用頭撞返人？

仲有挑釁呢個point係無意思嘅
市民挑釁班狗 唔代表班狗可以合理咁射市民

仲有用高一級武力進行壓制
理論上係警察特權黎（結果咪成日濫用
你普通一個民兵又無程序授權你維持治安
你用步槍對無槍嘅其他人（先唔講持手槍嘅第三人）
呢種武力不對等點撚樣spin啊？

如果話「情緒激動、電光火石之間自衛」
我屌佢啦 缺乏自制力就咪撚陀槍啦
又無自制力又陀槍嗰啲咪殺人兇手囉
成班人spin乜撚

呢個亦都唔關擁槍權乜乜柒柒事
純粹就係控制唔好自己件火器嘅問題

你OPEN CARE,
人地仲追你,
即係人地CONCEAL CARE

(
第一死者, 掉左個膠袋落地,
有一刻係單手右手水平指向KYLE,
之後/之前有第一聲槍聲. 聽落似手槍
之後訓低左. 左右手都見唔到有槍
)

用高一級武力壓制 係警察特權
然後你睇下班狗點樣行使呢項特權就知幾大問題

唔夠訓練、無辦法響「電光火石」之間控制自己火器的話
就咪撚陀槍

又係打機當現實
你估全部有槍既人都係SEAL TEAM?

第一槍係近到可以用刀致命距離.
我理解唔到有任何理由俾佢衝到KYLE 身邊.

KYLE OPEN CARRY LONG BARREL RIFFLE .

第一死者 T SHIRT 包頭, 手上有個不明膠袋 現場多人有槍, 不能排除CONCEALED CARRY

算係同等武力.

支持

黑警藍絲思維

企得喺現場即係有份搞事

已向連登投訴種族歧視

我諗起微辣拍過條短片就係講還拖

不過連登反微辣，唔po了

你都幾撚on9
個靚仔驚比人開槍打死先開槍自衛
係香港除左班狗邊個會有槍
仲有班狗有警根呢d其它低級既武力可以使用

仲記得當時cnn點報香港示威

點解個post有傻佬成晚

將美國拉埋香港
將香港黑警同美國持槍者
撈埋一齊講同比喻

就係拿2地警察使用槍械比較
已經唔正確啦
美國一街都係槍
香港依家連強力氣槍都無晒

咁既環境自衛者的確可以判斷自己有生命危險

on9仔，你負評就有用呀？班狗有用槍手册，要知道乜野環境之下先可以用做高武力架屌你老母
點解做咁耐人可以咁撚弱智

依家ANTIFA係民兵唔撚係警察，見唔見撚到美國警察就係怕乜尻電光石火情況發生而退到好撚遠，唔同示威者接觸呀？
依家係民兵鬥民兵，雙方都可能有鎗。你用依個情況類比香港警察開鎗？
ＯＮ９仔

我覆緊樓上上果條友，別誤會

所以唔係所有人適合持槍囉

膠都廢撚事俾你
自己用下腦先講啦
依家雙方都有槍，有槍聲邊個知邊到出黎
用你既講法，唔俾人射中都唔應該開槍啦
原來係痴線既

// 現場多人有槍//
你講班民兵？全場火力最明顯最強就係佢哋

仲有受害者當中
目前確定嘅最高火力就係手槍（仲要只係其中一條友）

不能排除 concealed carry
即係你都證明唔到係concealed carry啦
定係又完「我本人合理懷疑」嗰套？

on撚99
自己睇置頂文
由頭到尾
可以確認嘅係第三條友有手槍
但係成件事就係Kyle射低第一條友引發

請問第一條友有乜撚嘢？
T shirt係攻擊性武器？

我揸槍, 佢無槍,
佢CHARGE 我, 有兩個可能性.
1. 佢有其他武器.
2. 佢 ON9.

真男人🙇🏻‍♂️

留名等你套我呢套上香港警察身上..

所以我一直支持示威者走向警察, 警察開槍係啱既.

條傻鳩潛水潛出地球了

因為之前鎮壓啲人搶劫又畀政府指責
咁ok啊，按章工作
所以咪收唔到火

個的士司機比人攻擊在先?

屌你老母係咪眼殘
睇清楚kyle係背對住個白人光頭佬逃走
撚見到你有冇「持有」槍械
冇錯啊，我用「持有」，唔係揸住
因為手槍可以涉喺條褲到啊戇鳩仔

咁你又搞清楚美國個結構，每個州都有獨立政府，侵侵領導果個叫聯邦政府。州政府實權唔比聯邦政府細

佢弱智真係唔係扮，片就驚佢睇唔到，人哋打埋出嚟係背對住個白人光頭佬跑
個傻仔上帝視覺話係t-shirt，以為kyle都見到，好弱智

冇衝突喔ching
或者我講清楚啲，之前搶劫嗰班畀警察阻止鎮壓
結果blm同antifa夾埋msm繼續炮轟警暴

之後我唔記得市政府定州政府咪話要cut警察開支
同唔排除解散警隊嘅？

之後侵開聲話好多警察都係好人，之後聯邦政府先再派好似國民警衛隊去幫手鎮壓

結果當地政府屌返侵多事

到我睇如果警察消極對待示威打劫我覺得都無可厚非

因爲佢係白人 所以佢無罪

察消極對待示威 其實係好事黎...
宜家D 美國佬, 連當年韓國人都不如..

跟本件事我都睇唔通佢地係因為代入咗藍黃問題定憎BLM

有班人攞晒武器響道等,另一班人遊行 (我會代入咗去831 元朗咁)
保家衛國大撚晒, 問題係如果條友射殺條友當時係做緊殺人放火咁情況下爆腦,fine 我ok, 但呢道班人話追條靚仔果陣一陣又話汽油彈,一陣又話原來係膠袋, 一陣又話有槍聲(重點係後面有槍聲唔係包頭佬發出槍聲,佢地講架), 一陣又話唔知佢攞住乜..... 者係隻手有野就係有武器, 冇野就係黎搶槍, 有唔知乜野就可能係刀, 可以好近距離攞命, 嘩屌, 咁似西灣河槍擊案警犬講既野既

片段開頭條靚仔係同佢同路人一齊既,當時已經有人拉佢去後面,點解之後咁撚勇武單拖走比包頭佬追?你自己諗下你同一班人個個都有槍圍住晒,你比人追殺, 會走去遠離同伴?
仲未講條靚仔跟本唔係當地人, 去第二個洲保家衛國

成撚日話人唔撚識,美國有槍好平常,個個都open carry, 合法帶同合法用唔撚識分?比人打就可以爆頭?唔識射身?我聽完發覺警犬射心臟都變得聖人黎,起馬仲有機會唔死

之後到有人追個靚仔啦, 有個人殺咗, 其他人應該當無事發生唔可以追佢, 有D似的士佬喎,你話80幾個暴徒追殺緊佢啊, 佢比人打到訓低先開槍, 咁你講到個個有槍,暴徒有又槍, 點解暴徒咁撚戇鳩要追唔開槍射鳩個靚仔?係囉, 我都唔明班有點解咁戇鳩, 無槍比佢殺果個又要咁近槍佢支槍,有槍比佢爆手果個又要咁近距離埋佢身, 唔通佢支槍射程得10cm?
會唔會係想阻止有條傻鳩靚仔殺人犯多d啊

佢地又話班blm 放火搶野啊, 咁係咪有人係,全部都係?咁點解唔直接全部爆頭?同埋我就真係阿叻上身睇唔到有blm 殺人啦
上年旺角爆小米都幾次喎, 又燒又有人搶手機(我覺得係藍絲廢老搶啊), 咁係咪所有企旺角既都係變咗暴徒? 完全藍絲思想黎

我唔知!我睇唔到!唔關我事!我唔清楚!
我淨係睇到有一個人殺咗2個人一個斷手,而呢個人連的士佬既下場都無, 完全毛都無少一條離開仲可以番屋企之後先比人拉, 唔好同我講當時唔xxx之後就yyy 呢d 假設性問題,之後可能美國隊長跳出黎呢屌你老味

殺得好，可惜一件殘種死唔去

隻含撚狗希望殘廢

英雄人類希望

我就係要呢D~

哩個真係癲
第一次聽都估唔到韓國人咁勇

班警察一邊畀人清算cut開支一邊又捽到你盡
畀我都食花生算

到頭來有咩問題最尾都係政府承擔返
尤其是總統大選，一定會付出代價

發現啲左膠其他2個冇得兜唯有係咁拎第一個嚟拗個光頭同其他人追足Kyle 300米想點先，跟住有第一下槍聲唔係Kyle 射嘅，Kyle 聽到槍聲後已經有曬理由還擊，仲要個光頭佬繼續加速，爭啲就埋到身

覺唔覺佢撐得好肉酸

打殘右手剩返左手做真正左膠

佢頭先又上水突個龜頭出嚟啦

可以做到佢哋口中嘅弱勢社群

我這幾天寫了一篇講臺灣不能再往左派走去，有十幾人解除追蹤，數人解除朋友關係， 我就知道這些就是左派的支持者。

那些說我滿篇歧視的人，應該從未在國外生活過， 整天在臺灣靠腰政府，不給他們更多紓困，把振興劵當紓困用（這是給商家刺激消費的，不是給你們紓困的）

這些左膠整天就想要更多福利，稱之為社會正義 Social Justice , 然後整天抱怨社會不公， 在我看來跟美國黑人有什麼兩樣？

在美國黑人自從馬丁路德金死後，地位是年年昇高，那些說黑人被歧視的我想問你們證據在哪裡？ 自從90年代，美國人就有共識，黑人的事不能惹， 如果黑人要告美國白人歧視，簡直是無往不利， 百戰百勝， 同樣的那些LGBTQ 也是相對強勢，稍有拂逆其意，隨時告到你坐牢，在美國是人都怕了這兩個groups.

你們知道在美國最被黑人歧視的是哪種人嗎？是亞裔！ 被搶被偷被殺最多都是亞裔。若不是近20年來韓國人每次暴動都拿大槍出來壓場子，燒城的就是亞裔聚集的地方。

光是我爸媽開店都被黑人拿槍指頭搶幾次了，只要他一不小心，我家人立刻命喪槍下。 我家店隔一條街， 就有一個臺灣人店主被黑人打死，還有我家附近一個西語裔店主也被人開槍打死。若不是朱利安尼上臺， 肅清紐約黑幫，增加警察巡邏，增加訓練裝備，整治治安， 不然紐約不會犯罪率年年降低，成為世界上最安全的幾個大城市之一。

前幾年 有一個黑人歌手YG, 出一首非常受歡迎的百萬金曲, 就是在講你要如何去搶華人的家庭 ，如何去殺華人不會被抓， 整首歌尤如一個指南， 這樣還不算， 當華人意識到危險，籌了幾十萬簽名請願給歐巴馬，他竟然說是言論自由，所以不管不禁， 這首歌在 YouTube仍可以輕易聽到。今年紐約犯罪率暴增4倍， 感謝這些民權活動， 殺人都沒罪了。

最近有一個美國大學教授，因為拒絕黑人學生向他要求免考Final exam 期末考和交報告， 說黑人忙著抗議沒時間讀書，要求直接給高分免試免交報告。他拒絕說學生不該有特別優待， 該交作業該考試就得做，不得了！變成歧視黑人，不但丟了工作，甚至還被告，現在正焦頭爛額之中。

黑人在這波暴動中已殺15名警察， 黑人警察就有兩個，其他警察受傷無數，他們打砸搶燒殺無罪， 只要我們不表態支持就有罪。 我是冒著生命危險跟你們說真話，然後我是歧視？ 你們知道有多少華人家庭和店主被黑人破門搶掠一空，還打斷腿和肋骨？ 多少白人被無故攻擊被殺？ 怎麼不來美國被黑人打殺燒看看？

在美國政府機關的職位有給黑人保障名額，政府也規定私人企業規模到一定程度需要有相對比例的黑人。主管也要有一定比例的黑人，不然就違法，所以同樣是少數民族，華人永遠昇不上去。名校錄取也有黑人保障名額和全額奬學金， 美國各大學入學考有 SAT 黑人入讀可以比華人和白人低150-220分， 所以他們不用考那麼高就可以進名校。

現在高中入學考也要廢除，必須要大幅加大黑人和西語裔，被排擠掉的名額就是白人和亞裔。加州最近剛通過法律，強迫所有優質公立大學必須收30%以上的黑人和西語裔， 華人從每年考試入學錄取比率從42% 降到12%， 以前若是用考試加上在校成績， 這些黑人和西語裔錄取率才13%, 意思就是他們將華人的配額給各方面都比不上他們的黑人以及西語裔。

看人挑水不吃力，我交重稅養這些人已很慘， 還要被他們威脅生存空間？ 你們義正辭嚴的反歧視，認為這是黑人爭取權益必要的手段， 你們知不知道亞裔在黑人眼中就是要被鬥倒的土豪地主，鬥爭亞裔就是爭取社會正義？ 妳們來美國就會很清楚誰是弱勢誰是強勢？

當初被送來美國當黑奴的也才38萬人， 現在黑人近5000萬，這些人很高比例拿高額福利，最可恨的是很多黑人是以難民身份進來的，根本不是黑奴後裔，也出來打砸搶燒。

這次暴動起源的明尼蘇達州，本來是沒黑人的，是1991年因為人口衰退從索馬利亞引進3萬黑人難民（ 感謝左派政治正確， 不引進東歐白人移民， 引進海盜橫行的索馬利亞），這些人拼命繁殖，結果現在成了多數，要解散警察局了，（6月7號剛通過）在美國難民享有美國政府一年數萬美元的補貼，但他們還是要來暴動。

我現在放一個口音聽起來就不像美國人的黑人， 在鼓動殺白人，殺華人， 殺所有亞裔的錄影帶，看誰才是真正的歧視？

好心佢嗱嗱聲收埋支槍啦
畫面靚啲咖嘛，搞到宜家好似同人駁火唔夠打咁

上面講左好多次美國同香港國情唔同 冇得咁類比
仲係有人拉埋一齊講

BLM無殺人？

Roof Korean

唔夠on9仔肉酸

咁依家有無刀？
我理解唔到有任何理由俾KYLE 開第一槍啵

記唔記得呢件日本傻鳩
去支持blm十五分鐘就比人打到要走佬

真，拎住解放黑奴前嚟逆向歧視

3槍2件都好好槍法吓

唯一一點既係...
因為Kyle 離隊去單挑BLM.

有一段錄影講到Kyle 係聽到有人打爛緊D 車, 所以自告奮勇一個人入去BLM 叫停人

佢呢下既離隊做成殺人真定既原因. 有無預某就唔知~

咁近距離邊有得瞄，求其鳩射都中，係睇下中邊到

你覆緊嗰個係覺得開槍射第一個白人光頭佬有問題啲傻仔嚟

左膠以為自己幫緊黑人
扮乜撚呀
死白左。悲天憫人的名，他們要，一輩子躲在高級社區不用和少數族裔來往的實，他們也要。這就是死白左了，你說已經政治化的BLM會帶來什麼改革？門都沒有。

之前睇Twitter 有啲仆街左膠Cut咗下面，淨係Show佢傷勢
因為搵唔到返佢哋Cut咗既圖，所以都唔可以肯定佢哋係咪專登咁做

charge+挑釁 = 射頭
笑撚左
用同樣標準香港應該都幾多人畀狗射撚死左

試下成個blm完咗之後
啲左膠出街唔出聲會唔會畀黑人撚

台灣咁容易有槍?

屌你, 你唔撚識就收聲啦, 果道美國黎, 個個都有槍架, 橫過馬路都應該比槍射爆頭係抵撚死架

閣下應該係久經訓練嘅專業人士
喺咁緊張同咁近嘅情況下仲可以臨危不亂，挑選非重要部位進行阻嚇射擊

you got my respect

成班支持blm都係痴撚線
拎住blm道德勒索所有人支持佢地殺人放火既行為
五歲細路都殺仲要吹到佢got his justice
跟本係反人類組織

我都廢撚柒事同班傻人再嘈
真係以為打CS GO咁撚樣咩

如果香港示威者有槍，
仲走埋去啲差佬前面托柒咩
關警員仲有無機箍住示威者條頸呀？
你係咪抽水抽到懵咗

冇記錯個小朋友只係去咗黑人後花園玩
然後就射死佢
想吿個黑人，結果就畀人批鬥

口裡說黑人很和平理性
身體卻不敢行近一步
會死的不了

Anonymous 愈行愈左終於開始比人圍屌

簡單啲講啦
佢哋執著嚟嚟去去都係兩個位
1.第一個被殺白人真係拎住tshirt追kyle，武力唔對等嘅情況下被反殺絕對唔啱

事後用上帝視覺梗係知道原來係tshirt，現實情況係畀人追，背對跑走，開第一槍之後繼續追
之後先射低佢

2.antifa追kyle，kyle唔應該射頭

佢畀人打到訓喺馬路，用滑板繼續打，kyle嗰支係AR15，長槍，點樣揀位慢慢瞄準

又話行咁近走埋黎收埋把刀都足而致命

你死都認為一個美國人有槍嘅可能性同香港人係同等咁天才其實無咩可以再討論

條條fing

第一槍好似都係畀人追先開？
睇唔清楚

咪癲倒是非

佢哋係保護緊間舖

同埋啲片都好清楚係blm不停挑釁多啲

光
頭佬係blm

根本槍權係人權一部分
弱智港狗明條撚

左膠真係痴撚線

使唔使等畀人攻擊完之後睇吓死得未先決定還唔還拖

套乜撚落香港

嗰度美國on9

依條爛坦托槍扮救護, 舉高雙手接近Kyle就係為偷襲

又類比
思維可唔可以唔好再咁簡單

美國嗰個係市民 民兵 對無警察對公眾嘅嗰種嘅責任
佢保護嘅只係某啲人嘅性命財產
其他野佢可以唔care
仲有你睇到佢明明 有槍 被襲擊都只係逃走
倒地有人撲返去最後一刻先開槍
開完仲有人用滑板車落去 先再開
危機解除 佢就停手

警察係共權力 佢保護嘅理應係公眾
示威者 施襲者都係公眾一部份
裝備充足 受薪受訓練
保護自己唔受傷 唔置自己於危險
而令到要使用武力傷害人係應份
同時保護他人唔受傷 用最低武力制服他人係應份
容許嘅情況下 保護施襲者都係應份

美國嗰個民兵 我覺得佢都有錯
係錯在佢離隊單拖 置自己於危險 所以先被迫還擊
或者佢可能有更好理由 所以先離隊 咁就唔知

最前幾十秒睇下有無線索..

唔久經訓練就唔好持槍

#曲線要講明

第一案法地點.

講得好
佢冇落井下石，喺施襲者失去攻擊能力嘅時候繼續射佢哋
同埋拎香港比真係戇鳩
有槍權，冇槍權已經唔使講

咪影撚住個光頭佬掉cocktail 囉
屌你老母盲撚

"shoot me nigger" He said.

唔知點解覺得繼續落去
會有內戰
要清左膠瘀血

膠袋黎..

膠袋黎

亂開槍？
佢第一個開槍射中條友
喺中槍前不斷追住佢喎
佢已經係咁避開佢
但佢又向佢掟野又係咁追住佢
你話俾我聽嗰個情況
佢唔開槍唔通應該點樣做？
揼低支槍打拳頭交？

呀... 我柒咗

不過都證明佢係受威脅情況

係咪寶藏圖

0 係成班長槍民兵個到...

1 係Kyle 開槍KO 第一個.

2 係KO 之後個兩個..

重點係1 同2 中間, Kyle 係由呢個位開始入鏡, 俾人追.

你真係好撚戇鳩
即係每次我受到威脅嘅時候
我一定係要俾人攞槍指住我先至可以開槍
就算佢打撚到我仆街都唔緊要
因為佢冇槍
所以就算擺到明係有條友諗住追撚住我黎打
我已經舉槍警示過佢一次
佢都仲要追住我
我把槍都唔可以開因為係擺設黎
有冇諗過如果佢唔開槍俾人追到
死嗰個就係佢啊
成班弱智仔喺度講埋啲垃圾廢話
咁撚大愛示威嗰陣你出去感化黑警呀嘛
成班懵撚

故事應該由Sheridan rd & 62nd St 開始

黑人係絕對唔可以收留既生物黎
智商低又暴力

傻鳩先有武器唔用，而且佢冇過分使用我都唔明有咩問題，仲要死撐
按佢邏輯畀人3打1，又滑板又手槍都記得唔好開槍，因為你冇訓練過，記得唔好開槍就啱曬
就算倒地畀人圍，逼不得已真係要開槍都要瞄準非重要部位射，千祈唔好射錯位

畀人追記得唔好走啊，企定定喺到，就算佢唔知有咩收埋支手槍，碇嘢過嚟記得硬食

你咩料啊
美國公民就有權利用槍㗎啦
乜撚嘢用高一級武力增壓係警察特權阿
你係咪喺香港住懵咗你啊
第二修正法案係保障人民持有和攜帶武器的權利
如果佢係美國公民嘅話佢就有正當防衛嘅權利
即係個撚個都可以用槍啊
冇話特權唔特權
依家條友追撚住諗住打我我開槍仲唔係正當防衛？
你話我揸把槍喺條街
無啦啦冧低一條友就話啫
依家佢受到威脅用槍有乜問題？
開槍壓制係佢其中一個保障自身安全既選擇
佢當然可以唔用
但係用咗你都冇乜嘢可以責怪佢
呢個係佢基本權利嚟

其實都好明顯

Kyle喺畀人攻擊緊

而且生命有機會受到危險

所以自衛反擊

#曲

咩喎, 兄弟做緊野.係咩叫唔好影相拍片...
Kyle 明顯係阻係兄弟做野...

揾個好Ｄ律師，最多入無牌持槍

佢哋真係好撚戇鳩
係咁攞香港嗰套價值觀套落人哋度
當個個都可以合法攞槍嘅時候
呢樣嘢就已經唔係特權
班撚樣仲好撚鍾意攞返班死黑警來做比較
咩咁班警察開槍你都唔好怨啦
你要明白揸槍嘅係香港班狗嘅特權
基本上如果你唔係偷運槍械嘅話
普通抗爭者一定冇槍
即係佢係確實知道武力唔對等嘅情況底下
佢仲開槍
個個話第一條友淨係追住佢佢冇開槍
大佬你點知佢有冇槍？
萬一佢又好似俾人射爆手條友咁
首先雙手係冇揸槍
扮晒投降之後突然之間一蚊把槍出嚟嘅話
咁死嗰個就個靚仔
所有嘢都係一瞬間
即係我要攞自己條命去博佢冇槍

咁樣都有得幫班死黑警洗地
嗰班都唔知係咪狗仔嚟

班死白左係reddit不斷剪頭剪尾去抹黑個細路，例如剪走隻白左支槍，剩cap白左用滑板打人之類。依家証據未強到判斷第一槍係唔係個細路開，但班死白左已經不斷指鹿為馬！

好似班大陸狗
認為香港人有自由係戇鳩一樣

佢哋做到咁唔緊要啊，仲好添啦
到時quote埋佢哋嘅改圖vs真相

因為佢哋個邏輯思維仲停留喺香港嗰到
如果我哋發夢有槍，就唔使硬食tg啦仆街

同埋#625佢都兜唔到啦

呢張連環圖睇得比較清楚
當然都可以問佢應唔應該開槍,或者合唔合乎比例
但當佢拎槍, 你都仲想沖上去除左支槍/攻擊佢
佢好似有自衛既理由, 同埋咁沖上去都幾不智....

但第一槍冇近鏡, 唔知情況有幾緊急
仲要headshot左

成班都弱智仔黎
擺到明個靚仔開槍係冇任何問題
但係佢哋唔知係咪將自己代入左做B L M班抗議者度
所以覺得條友開槍點都係唔啱
同嗰班左膠一撚樣
定係佢因為自己都係抗爭者
所以要盲撐BLM
我香港抗爭者同嗰班垃圾做比較做乜撚嘢
點解要咁樣劣化自己
嗰班就真係暴徒
周圍打劫
無差別唔係好似香港咁針對某一啲紅/藍店放火
死咗個黑人無啦啦就走去破壞汽車營銷商
燒咗間Wendy
行行吓條街度無啦啦就扑爛一間舖頭
唔理間舖頭係咪支持警察定支持示威者
口口聲聲高呼着Black Lives Matter
但係又走去破壞左黑人嘅商店
走去槍殺左支持trump既黑人
好似蘋果Nike嗰啲支持佢哋咪又係俾人搶
你見香港嗰啲又走去搶黃店
走去打爛黃點間鋪咩
你明唔明白而家佢哋係爭取特權
唔係好似香港咁爭取緊基本人權
佢哋係破壞緊成個美國嘅價值
我哋係守衛緊香港嘅核心價值
成班弱智仔搞清楚未

太長唔quote了
冇錯啊，blm演變到打家劫舍，無差別搶掠
拎香港示威者類比已經唔啱
香港人從來針對哩個港共政權同埋佢啲同謀
南亞人趁機搶劫係邊個企出嚟幫啲鋪頭

唔好以為示威者就一定係同路人先得咖
上面有曬data有曬圖講黑人點樣喺美國有特權
屌你老味，兩個示威本質已經唔同啦

唔識又比人屌架啦, 乜撚野無牌持槍啊, 美國人係人都可以有槍架, 唔比買但係可以有可以開架

上連登勿認真
大量五毛狗/PR狗係度

佢住隔離州㗎柒頭😂
仲要撐警撐到傻既bluelivesmatter

姐喺同藍絲攞把刀落街話自己保護自己
然後捅人其實冇乜分別
依家俾人起訴1 degree homicide呀 唔係imperfect self-deferencd

連登仔啲風向真係好有意思😏

GOOD One~ 要有晒兩邊先好睇...

15分鐘車程過到界...

完全唔明啲人撐kyle有咩意思

就算班黑人係antifa係暴徒
你個on9仔穿州過省
然後比人影到 popo曾經多謝你地班milita 派水你飲
然後你射死左人 然後自首但係popo唔拉
好似何妖咁 係美國呢個情況下俾人合理懷疑好正常

根本就係兩個極端係到互片⋯
藍絲vs真暴徒 點解要做on9仔pick sides？

講錯 sor應該係隔離城/鎮先啱